Tanto para trabajos grandes como pequeños, desde minería hasta trabajos de acabado, tendrá la certeza de encontrar un tractor topador Cat® para sus necesidades. Consulte a su distribuidor Cat para que lo ayude a encontrar la máquina correcta para sus necesidades.